<resources>
    <string name="app_name">Destini</string>

    <string name="T1_Story">Колата ти пука гума на криволичещ път по средата на нищото без обхват на телефона. Решаваш да пътуваш на стоп. Ръждясъл пикап спира до теб. Мъж със стара, окъсана шапка и с мрачни очи отваря вратата на колата и те пита \"Ще се качиш ли, момче?\"</string>
    <string name="T1_Ans1">Качвам се. Благодаря за помощта.</string>
    <string name="T1_Ans2">По-добре първо го попитай дали не е убиец.</string>


    <string name="T2_Story">Той кимва бавно, необезпокоен от въпроса ми.</string>
    <string name="T2_Ans1">Поне е честен. Качвам се.</string>
    <string name="T2_Ans2">Почакай, знам как се сменя гума.</string>


    <string name="T3_Story">Докато пътувате, непознатият мъж започва да говори за отношенията с майка си. Започва да нервничи и да се ядосва с всяка изминала минута. Поисква да отвориш жабката. Вътре намираш окървавен нож, два отрязани пръста и касета на Елтън Джон. Той се пресяга към жабката.</string>
    <string name="T3_Ans1">Обичам Елтън Джон! Подаваш му касетката.</string>
    <string name="T3_Ans2">Или той или ти! Взимаш ножа и го пробождаш.</string>


    <string name="T4_End">Какво? Такъв копнеж! Знаеш ли, че инцидентите на пътя са едни от най-честите причинители на смърт сред възрастните!? &#8230; Казвам на непознатия му да ме остави на следващата пресечка.</string>
    <string name="T5_End">Докато се носиш към мантинелата и към острите камъни, намиращи се встрани от пътя, пред теб се разкрива мрачната картина на прободения от теб човек зад волана. Опитваш да овладееш пикапа, но той се сблъсква със мантинелата&#8230; Събуждаш се в болница.</string>
    <string name="T6_End">Ти ставаш съучастник на убиеца, докато тихите напеви на \"Can you feel the love tonight\" огласят пикапа. Той те оставя в съседното градче. Преди да продължи те пита дали знаеш място, където може да изхвърли труп. Ти отговаряш: \"Опитай на кея.\"</string>

    <string name="refresh">Restart game!</string>
</resources>